［你問我答］由設計師到商人，再由商人到電腦科學。

經歷社會大學讀到英國大學，不放棄就會成功。

所以你做左啲咩

貢獻左GDP比社會，

How exactly

姐係冇樣掂

好過你

點解放棄做商人

香港人太垃圾，鐘意食屎，至愛買cheap野